幫人問錦英集中投邊個

推

Jj 插地

丁任元

丁仕元

集中票源？

李健行係界票

同意

姓丁個位

我有friend 講民主派同佢割講佢唔好

Yes

沙田區政

J仕元

投丁丁

當區居民講佢做唔到政績，在仼無做野

有無人解釋到

當區居民講佢仼內無做野可以點駁？

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

李健行可能係鬼
佢老豆個老友係當年貪污黃國雄
由15分15秒丁仕元爆，唔知有無人驗證到

丁

俾個黃國雄同d老友係咁攔佢，辦事處都無得租，同埋佢任內有做野囉

丁丁

452 區實時投票率：

十八區候選人直接連結：